點睇坤哥咁高質都比人屌佢

樣 - 傾國傾城
唱歌 - 屌打張學友
人品 - 好
感情專一 - 只溝靚女
學歷 - 會考5A

不服來便

負評不解釋

醉愛傻系

妒忌坤哥太完美

佢唔算完美
佢最大缺點就係太完美
佢都有缺點的

系 坤好爺肩專一

連登仔唔抵得坤哥

係 太屈機
樣貌上應該暫時30年無人超越坤哥